尋IG

被人飛block埋IG同FB
佢好似有新仔
我真係好想知係邊個
求幫忙

唔尋都知有 收皮啦

再整多個ig ac

然後tag佢

你知唔係你咪得囉

@accountid 你點解要block我，你新仔係邊個

佢唔accept

放唔低

ig可以@人 同 標註人 用新ac，唔洗追蹤，對方會看到

tag佢最fd個朋友

怕之後冇彎轉就係唔知俾佢知我尋佢ig